有冇人一見到其他人打喊路自己就會想打？

點解會有呢個情況？

社交用途

好似話打喊路個陣 個口會噴出一啲氣體 如果你係隔離吸入呢啲氣體 就會想打喊路
所以好多時見到陣離嗰個打喊路個陣 自己都會想打
利申：9up

都講明9up啦仲要負皮我

你知道得太多了

樓主比我屌吓就唔會咁嫁啦

我一睇到呢個post即刻就想打

睇錯打喊細路

睇到個topic 即刻打左個

打喊路會傳染架